我個朋友次次周圍問人意見，但又唔聽人講

佢根本未問任何人意見之前已經有晒立場，跟住佢又扮晒嘢扮自己唔係咁自我，周圍問身邊人唔同人意見，人地個個比完意見之後，佢扮專心聽其實當耳邊風，沿用番本身立場，都唔知佢咩心態，浪費我時間，浪費身邊人時間，應該點幫佢改呢D壞習慣

正PK仔黎

同所有感情台開post既人一樣

大把呢啲人

根本自己一早決定左點點點
但又驚蝕底 走去問人意見
人地講完啦，就用返自己果套

好想遠離佢，還掂講乜都無用，自作自受算啦

女人先係咁

佢有意見再問人唔係問題
人地意見好過佢堅持己見先係問題

呢啲叫askhole